懷疑有大陸狗偷連登手足ac

岩岩爬爬下post發現有咁既comment
咁我咪起底睇下佢出過咩post
搵到呢個
[非分化][個人見解]前線溝通極度不足

睇內容似呢位手足本身就係前線
然後30日無上線就會變返p牌
請連仔馬上blcok呢個ac
等本人請自解返鎖

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！